[日語檢定]依加交錢仲泥唔得切

唔想交完發現晒左500蚊

泥得切

泥你老母